[
    {
        "randomId": 528
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_2": "Umurara w'uburo",
            "option_3": "Akazizi k'amata",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bashinze urukiramende ku ngoma ya Gahindiro n'ubu sindarugendera ngo ndusimbutse",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bicinyigiri bya Bikangaga Bikondo byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Imyenge y'amazuru",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamunsi aragendera hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Agasongera",
            "option_3": "Irobe",
            "option_4": "Umushoferi w'indege",
            "correct_answer": "Umushoferi w'indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ikinyamushongo",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Urubwija",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubonye ngo tuvugane ijambo ndisange munsi y'inzira",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_3": "Igikongorwa",
            "option_4": "Ijoro",
            "correct_answer": "Igikongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_3": "Ibihu, inzuki",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    }
]